其實Cyberpunk Developer OT時間做緊乜

又空氣力場、又爆炸車加穿牆NPC，隻 game係咪Bootcamp final year project

整witcher3 dlc囉 傻鳩唔識就收皮啦

百變星君